[十八區開花] 今晚花朵要盛開，一定要有明確目標

經過左尋晚之戰，大家都好迷惘
互相指責、推卸責任的post 又出返來，我自己都好迷失
除左10月4號晚的18區開花，大家有晒目標知道要快閃黨鐵、藍店、中資、垃圾議員辦事處外
5號同尋晚吹完雞，d人都唔知做乜
試過某地區group 有人話要裝修的都裝修晒，出來有咩目標先？

而家好多人都覺得今晚係要18區，係要快閃，係樓星期二唔好馬照跑舞照跳
但係快閃做d咩？唔通動員咁多人唱國歌就完左？

我提議每區都揾d有symbolic meaning 的建築物，例如沙田區有中聯辦，荃灣區有黨鐵車廠
呢d建築物的裝修，一係效果會影響埋星期二，一係就代表緊極權政府

集思廣益，希望今晚開花，係盛開

祝武運昌隆

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

做埋文宣， 講緊急法既恐怖地方， 講三罷，和理塞係最強手段

求下大家幫推

但無論如何, 你又捉唔到警察, 只係好大懷疑, 點做好?

行動之前要諗好明確目標

文宣開花

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推

今日目標要係狗鐵幫手無限期三罷

黨鐵，星期二令佢收皮

幫推

分區係最好

勇武新定義

舊裝備嘅力量已經發揮到盡頭，而當政府變得不可信時，謠言就會變成毀滅性嘅武器。

今晚目標之一其實係咪 幫聽日既人罷工

而家港鐵半收皮
仲有路面